元朗件事可以暫停，講返上環射頭事件

屌你老母，打示威者個頭。
係咁射tears gas
你冇撚野下話。
你用像膠子彈係驅散示威者，
唔撚係係條橋到𣈴黎主個頭黎射
黑警死全家

一齊推俾蘋果做頭條 36槍不可忘記
[蘋果採編入] 推上報 聽日封面可唔可以副標題講埋西環情況

推

仆佢個街，無線6:30新聞完全無報導尋晚開槍！

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

push

要求準備定多d頭盔 班仆街下下想攞人命

啱！

推返啲上環post先

Push

上環要講，但元朗件事唔可以停
應該加強宣傳，俾所謂中立既人知道宜加政府係點樣與民為敵

元朗已經唔洗煲，因為而家無分老幼，顏色
已經強烈譴責，大家對警隊失信心

光復香港 時代革命

我想知道更多
因為其實真係無曬資訊
文宣都做唔得幾多

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

pish

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！